七一維園見見字出新po

七一維園見
見字出新po

唔淨止連登
Ig fb 各大平台都要宣傳

7一維園見
Facebook ig airdrop

過左2點就全部推71好無
大家用唔同方法去宣傳
Send email , airdrop 等等